<!DOCTYPE ui:UiBinder SYSTEM "http://dl.google.com/gwt/DTD/xhtml.ent">
<ui:UiBinder xmlns:ui='urn:ui:com.google.gwt.uibinder'
             xmlns:g='urn:import:com.google.gwt.user.client.ui'>
    <ui:style>
        .title {
            margin: 0 0 14px 0;
            font-size: 16pt;
        }

        .caption {
            font-weight: bold;
        }

        .hint {
            margin-bottom: 10px;
            color: #E80000;
        }
    </ui:style>
    <g:HTMLPanel>
        <g:HTMLPanel ui:field="english" visible="false">
            <div class="{style.title}">Terms of Usage and Privacy Policy</div>
            <g:Label ui:field="hintEnglish" visible="false" styleName="{style.hint}" text="Please read carefully and click the agree button below."/>
            <div class="{style.caption}">Preamble:</div>
            <div>
                The website provides access to public and protected content.
                Protected content can only be viewed by users with a personal account.
                Pages with public and/or protected content can collect anonymous data of usage behaviour through
                logging of network traffic and through cookies.
                The following document chapters describe the terms of usage and privacy policy for registered
                users of this website.
                The user is asked for explicit consent before the following parts come into effect.
            </div>
            <br/>
            <div class="{style.caption}">1 - User Account:</div>
            <div>
                Some features of this service can only be used by registered users.
                A registered user is a user with a personal user account.
                A user account can be connected to a Facebook or Twitter account, depending on the used login method.
                This connection will be established when the user first logs in via the Facebook or Twitter login button.
            </div>
            <br/>
            <div class="{style.caption}">2 - Personal Data:</div>
            <div>
                The personal data collected by this website is categorized as follows:
                <ul>
                    <li>
                        <b>User information:</b>
                        Personal information that is entered on this website by the user
                        (including but not limited to the name and the email address)
                        and data that may be transmitted from Facebook or Twitter to this website.
                        The nature of this transmitted data is described in the Facebook or Twitter dialog window when the user gives
                        his/her consent to the usage of this data by this website.
                    </li>
                    <li>
                        <b>Media content:</b>
                        Texts, links and embedded or uploaded images and videos that are provided by the user.
                    </li>
                </ul>
            </div>
            <br/>
            <div class="{style.caption}">3 - Collecting personal data from external services:</div>
            <div>
                This section only applies to users who use the Facebook or Twitter login method.
                The user gives his/her consent to the transmitting of personal data from Facebook or Twitter to this website upon
                the first login and upon possible future changes to the extent of the transmitted data via the according
                Facebook or Twitter dialog window.
                The transmitted data may be retrieved from Facebook or Twitter again in the future without any further consent as
                long as the initial usage consent is not withdrawn.
            </div>
            <br/>
            <div class="{style.caption}">4 - Usage of personal data:</div>
            <div>
                The user information may be published on this website unless the user explicitly withdraws his/her
                consent.
                Media content can be assigned to a license white it is being provided by the user.
                Media content that is not assigned to a license will become property of this website.
                The personal data is not transmitted to any third party.
            </div>
            <br/>
            <div class="{style.caption}">5 - Withdrawal of the data usage consent:</div>
            <div>
                The user can withdraw the consent of data usage at any time without mentioning any
                reasons, as long as the data is not assigned to a license that allows further publication.
                In consequence of a withdrawal the access by any user to all parts of the personal data will be blocked.
                In case a third party publishes personal data about any other person on this website, the affected
                person can effect the deletion of this data.
                A consent withdrawal or a deletion request must be directed at the service provider.
                A deletion can only be performed if the requesting person is the affected person or acts on behalf
                thereof and can provide a proof about that.
            </div>
            <br/>
            <div class="{style.caption}">6 - Validity:</div>
            <div>
                The terms of usage and the privacy policy may be changed at any time.
                Users with a user account will be notified about these changes and asked for consent on the next usage
                of this website.
                The access to this service will be blocked until the user explicitly declares his/her consent to the
                changes.
                An explicit refusal corresponds to a withdrawal of the data usage consent.
                Should any parts of the terms of agreement and/or the privacy policy be invalid, other parts
                will remain intact.
            </div>
        </g:HTMLPanel>
        <g:HTMLPanel ui:field="german" visible="true">
            <div class="{style.title}">Nutzungsbedingungen und Datenschutzerklärung</div>
            <g:Label ui:field="hintGerman" visible="false" styleName="{style.hint}" text="Bitte aufmerksam lesen und mit dem Button am Ende der Seite bestätigen."/>
            <h2>Nutzungsbedingungen</h2>
            <h3>§1 Geltungsbereich</h3>
            <ol>
                <li>
                    Diese Allgemeinen Geschäftsbedingungen (AGB) gelten für alle
                    Rechtsbeziehungen zwischen dem Betreiber und ihren Nutzern
                    bzw. Kunden für die Beanspruchung des Online-Dienstes.
                </li>
                <li>
                    Nutzer im Sinne dieser Allgemeinen Geschäftsbedingungen sind unbeschränkt
                    geschäftsfähige, natürliche Personen, die gemäß § 13 BGB Verbraucher sind.
                </li>
                <li>
                    Für alle gegenseitigen Ansprüche aus und im Zusammenhang mit einem
                    Vertragsabschluss zwischen dem Nutzer und dem Betreiber gelten
                    stets diese Allgemeinen Geschäftsbedingungen in ihrer zum Zeitpunkt des
                    jeweiligen Vertragsabschlusses gültigen Fassung.
                </li>
            </ol>

            <h3>§2 Regelungsgegenstand</h3>
            <ol>
                <li>
                    Dies ist ein Online-Dienst, welcher Nutzerdaten und Medien speichert und diese anderen Nutzern zur Verfügung stellt.
                </li>
                <li>
                    Durch die Eingabe der Nutzerdaten und Medien gewährt der Nutzer dem Betreiber das uneingeschränkte Recht,
                    dise Daten zu speichern und zu veröffentlichen. Dieses Recht erlischt, sobald:
                    <ol>
                        <li>der Nutzer die Daten löscht,</li>
                        <li>der Nutzer sein Profil löscht,</li>
                        <li>der Betreiber das Profil des Nutzers löscht,</li>
                        <li>oder der Nutzer das Recht schriftlich widerruft.</li>
                    </ol>
                </li>
                <li>
                    Der Betreiber erteilt dem Nutzer das einfache, nicht übertragbare
                    Recht, diesen Online-Dienst zu nutzen.
                </li>
            </ol>

            <h3>§3 Pflichten des Nutzers</h3>
            <ol>
                <li>
                    Der Nutzer verpflichtet sich, im Rahmen der Anmeldung wahrheitsgemäße
                    Angaben zu machen.
                </li>
                <li>Der Nutzer verpflichtet sich, seine Daten stets aktuell zu halten.</li>
                <li>
                    Der Nutzer verpflichtet sich, die Zugangsdaten nicht an Dritte weiterzugeben.
                </li>
                <li>
                    Der Nutzer ist für die Inhalte seiner gespeicherten Dateien verantwortlich.
                </li>
                <li>
                    Der Nutzer verpflichtet sich, keine Daten zu speichern, die gegen geltendes Recht verstoßen.
                </li>
            </ol>

            <h3>§4 Vertragsschluss</h3>
            <ol>
                <li>
                    Der Nutzer verpflichtet sich, den Online-Dienst nicht missbräuchlich zu
                    nutzen.
                </li>
                <li>
                    Dem Nutzer ist es untersagt, Zugangsdaten Dritter ohne deren Zustimmung
                    einzugeben.
                </li>
                <li>
                    Dem Nutzer ist es untersagt, den Betrieb wissentlich zu stören.
                </li>
                <li>
                    Der Nutzer ist verpflichtet, festgestellte Fehler unverzüglich per E-Mail an
                    den Betreiber zu melden.
                </li>
            </ol>

            <h3>§5 Kündigung des Vertrags</h3>
            <ol>
                <li>
                    Beide Parteien haben das Recht, den Vertrag jederzeit ohne die Angabe von
                    Gründen zum Ende der angebrochenen Abrechnungsperiode zu kündigen.
                </li>
                <li>
                    Eine Kündigung hat schriftlich mittels Brief oder E-Mail an den Betreiber oder durch Auswahl im Kundenbereich zu erfolgen.
                </li>
                <li>
                    Nach Kündigung wird der Funktionsumfang reduziert.
                </li>
            </ol>

            <h3>§6 Haftung</h3>
            <ol>
                <li>
                    Schadensersatzansprüche durch den Nutzer wegen fahrlässiger
                    Pflichtverletzung sind ausgeschlossen.
                </li>
                <li>
                    Der Betreiber ergreift alle angemessenen wirtschaftlich
                    vertretbaren Maßnahmen, um die Datensicherheit der gespeicherten Medien
                    und Daten sicherzustellen.
                </li>
                <li>
                    Der Betreiber haftet nicht für Störungen oder Verzögerungen in der
                    Datenübertragung über das Internet, die der Betreiber nicht zu
                    vertreten hat.
                </li>
            </ol>

            <h3>§7 Verfügbarkeit</h3>
            <ol>
                <li>
                    Der Betreiber stellt den Online-Dienst im
                    Rahmen der technischen, rechtlichen und wirtschaftlichen Möglichkeiten zur
                    Verfügung.
                </li>
                <li>
                    Die Verfügbarkeit des Online-Dienstes in seiner
                    Gesamtheit sowie einzelner Funktionen wird durch den Betreiber
                    nicht garantiert.
                </li>
                <li>
                    Die dauerhafte Speicherung der Nutzerdaten und Medien wird durch den Betreiber nicht garantiert.
                </li>
            </ol>

            <h3>§8 Datenschutz</h3>
            <ol>
                <li>
                    Gem. 28 BDSG (Bundesdatenschutzgesetz) macht der Betreiber darauf
                    aufmerksam, dass die im Rahmen der Geschäftsabwicklung notwendigen Daten
                    mittels einer EDV- Anlage gem. 33 BDSG verarbeitet und gespeichert werden.
                </li>
                <li>
                    Der Betreiber speichert personenbezogene Daten. Dazu zählen
                    Firmenname, Name, Vorname, E-Mail, die Adresse. Im Rahmen der Nutzung können
                    (nach Beauftragung durch den Nutzer) Medien von Drittanbietern abgerufen
                    und gespeichert werden, die ebenfalls personenbezongene Daten enthalten.
                </li>
                <li>
                    Der Betreiber speichert die durch den Nutzer eingegebenen
                    Zugangsdaten verschlüsselt und unzugänglich. Mitarbeitende des Betreibers sowie Dritte haben keine
                    Einsicht in die entschlüsselten Zugangsdaten.
                </li>
                <li>
                    Die erhobenen Daten werden vertraulich behandelt und nicht an Dritte
                    weitergegeben. Der Betreiber verwendet diese Daten ausschließlich
                    für die Erfüllung des Online-Dienstes und die direkte Kommunikation mit dem
                    Nutzer.
                </li>
                <li>
                    Der Nutzer stimmt der Erhebung, Verarbeitung und Nutzung personenbezogener
                    Daten ausdrücklich zu. Ihm steht das Recht auf jederzeitigen Widerruf der
                    Einwilligung mit Wirkung für die Zukunft zu.
                </li>
                <li>
                    Der Nutzer erlaubt dem Betreiber, ihm die Daten unverschlüsselt per E-Mail zuzusenden.
                </li>
            </ol>

            <h3>§9 Widerrufsbelehrung</h3>
            <ol>
                <li>
                    Nutzer können Ihre Vertragserklärung innerhalb von zwei Wochen ohne Angabe
                    von Gründen in Textform widerrufen. Die Frist beginnt nach Erhalt dieser
                    Belehrung in Textform, jedoch nicht vor Inanspruchnahme der Dienstleistung
                    beim Empfänger und auch nicht vor Erfüllung unserer Informationspflichten
                    gemäß § 312c Abs. 2 BGB in Verbindung mit § 1 Abs. 1, 2 und 4 BGB-InfoV
                    sowie unserer Pflichten gemäß § 312e Abs. 1 Satz 1 BGB in Verbindung mit § 3
                    BGB-InfoV.
                </li>
                <li>
                    Um Ihr Widerrufsrecht auszuüben, müssen Sie uns mittels einer eindeutigen
                    Erklärung (z.B. ein mit der Post versandter Brief oder eine E-Mail )
                    über Ihren Entschluss, diesen Vertrag zu widerrufen,
                    informieren. Die Verwendung ist jedoch nicht vorgeschrieben. Zur Wahrung der
                    Widerrufsfrist reicht es aus, dass Sie die Mitteilung über die Ausübung des
                    Widerrufsrechts vor Ablauf der Widerrufsfrist absenden.
                </li>
            </ol>

            <h3>§10 Widerrufsfolgen</h3>
            <ol>
                <li>
                    Im Falle eines wirksamen Widerrufs sind die beiderseits empfangenen
                    Leistungen zurück zu gewähren und ggf. gezogene Nutzungen (z. B. Zinsen)
                    herauszugeben. Können Nutzer uns die empfangene Leistung ganz oder teilweise
                    nicht oder nur in verschlechtertem Zustand zurückgewähren, müssen Nutzer uns
                    insoweit ggf. Wertersatz leisten. Für eine durch die bestimmungsgemäße
                    Ingebrauchnahme der Sache entstandene Verschlechterung müssen Nutzer keinen
                    Wertersatz leisten. Paketversandfähige Sachen sind auf unsere Gefahr
                    zurückzusenden. Verpflichtungen zur Erstattung von Zahlungen müssen
                    innerhalb von 30 Tagen erfüllt werden. Die Frist beginnt für Nutzer mit der
                    Absendung Ihrer Widerrufserklärung oder der Sache.
                </li>
                <li>
                    Ein Widerrufsrecht besteht nach § 312b BGB nur gegenüber Verbrauchern.
                    Sofern der Nutzer nicht Verbraucher i.S.d. § 13 BGB ist, besteht kein
                    Widerrufsrecht. Regelungen über die Einräumung einer kostenlosen Testphase
                    bleiben davon unberührt.
                </li>
                <li>
                    Als Vertragserklärung gilt in jedem Fall ein Klick auf den Button
                    „kostenpflichtig bestellen“ bei Eingabe der Zahlungsdaten.
                </li>
                <li>Ausschluss bzw. vorzeitiges Erlöschen des Widerrufsrechts</li>
                <li>
                    Das Widerrufsrecht erlischt vorzeitig bei Verträgen zur Lieferung von Waren,
                    wenn diese nach der Lieferung aufgrund ihrer Beschaffenheit untrennbar mit
                    anderen Gütern vermischt wurden.
                </li>
            </ol>

            <h3>§11 Änderungen dieser AGB</h3>
            <ol>
                <li>
                    Der Betreiber hat das Recht, die Bestimmungen bezüglich der zu
                    erbringenden Leistung nach billigem Ermessen in Abwägung der technischen
                    Erfordernisse und Marktgegebenheiten zu ändern, soweit dies für den Nutzer
                    zumutbar ist.
                </li>
                <li>
                    Änderungen dieser Allgemeinen Geschäftsbedingungen werden per E-Mail oder im
                    Online Dienst veröffentlicht. Die Änderungen werden wirksam, sofern der
                    Nutzer den jeweiligen Änderungen nicht spätestens 14 Tage nach Zugang der
                    schriftlichen Änderungsmitteilung widerspricht.
                </li>
            </ol>

            <h3>§12 Schlussbestimmungen</h3>
            <ol>
                <li>Es gilt das Recht der Bundesrepublik Deutschland.</li>
                <li>
                    Ist der Nutzer Kaufmann, juristische Person, juristische Person des
                    öffentlichen Rechts oder öffentlich-rechtliches Sondervermögen, ist
                    ausschließlicher Gerichtsstand für alle Streitigkeiten aus diesem Vertrag
                    der Geschäftssitz des Betreibers. Dasselbe gilt, wenn der Nutzer
                    keinen allgemeinen Gerichtsstand in Deutschland hat oder Wohnsitz oder
                    gewöhnlicher Aufenthalt im Zeitpunkt der Klageerhebung nicht bekannt sind.
                </li>
                <li>
                    Im übrigen gilt § 306 BGB, der wie folgt lautet: 1. Sind Allgemeine
                    Geschäftsbedingungen ganz oder teilweise nicht Vertragsbestandteil geworden
                    oder unwirksam, so bleibt der Vertrag im übrigen wirksam. 2. Soweit die
                    Bestimmungen nicht Vertragsbestandteil geworden oder unwirksam sind, richtet
                    sich der Inhalt des Vertrags nach den gesetzlichen Vorschriften. 3. Der
                    Vertrag ist unwirksam, wenn das Festhalten an ihm auch unter
                    Berücksichtigung der nach Absatz 2 vorgesehenen Änderung eine unzumutbare
                    Härte für eine Vertragspartei darstellen würde.
                </li>
            </ol>
            <h2>Datenschutzerklärung</h2>
            <div>
                <p>
                    Personenbezogene Daten (nachfolgend zumeist nur „Daten“ genannt) werden von
                    uns nur im Rahmen der Erforderlichkeit sowie zum Zwecke der Bereitstellung
                    eines funktionsfähigen und nutzerfreundlichen Internetauftritts, inklusive
                    seiner Inhalte und der dort angebotenen Leistungen, verarbeitet.
                </p>
                <p>
                    Gemäß Art. 4 Ziffer 1. der Verordnung (EU) 2016/679, also der
                    Datenschutz-Grundverordnung (nachfolgend nur „DSGVO“ genannt), gilt als
                    „Verarbeitung“ jeder mit oder ohne Hilfe automatisierter Verfahren
                    ausgeführter Vorgang oder jede solche Vorgangsreihe im Zusammenhang mit
                    personenbezogenen Daten, wie das Erheben, das Erfassen, die Organisation,
                    das Ordnen, die Speicherung, die Anpassung oder Veränderung, das Auslesen,
                    das Abfragen, die Verwendung, die Offenlegung durch Übermittlung,
                    Verbreitung oder eine andere Form der Bereitstellung, den Abgleich oder die
                    Verknüpfung, die Einschränkung, das Löschen oder die Vernichtung.
                </p>
                <p>
                    Mit der nachfolgenden Datenschutzerklärung informieren wir Sie insbesondere
                    über Art, Umfang, Zweck, Dauer und Rechtsgrundlage der Verarbeitung
                    personenbezogener Daten, soweit wir entweder allein oder gemeinsam mit
                    anderen über die Zwecke und Mittel der Verarbeitung entscheiden. Zudem
                    informieren wir Sie nachfolgend über die von uns zu Optimierungszwecken
                    sowie zur Steigerung der Nutzungsqualität eingesetzten Fremdkomponenten,
                    soweit hierdurch Dritte Daten in wiederum eigener Verantwortung verarbeiten.
                </p>
                <p>
                    Unsere Datenschutzerklärung ist wie folgt gegliedert:
                </p>
                <p>
                    I. Informationen über uns als Verantwortliche<br />II. Rechte der Nutzer und
                    Betroffenen<br />III. Informationen zur Datenverarbeitung
                </p>
            </div>
            <h3>I. Informationen über uns als Verantwortliche</h3>
            <div>
                <p>
                    Verantwortlicher Anbieter dieses Internetauftritts im datenschutzrechtlichen
                    Sinne ist:
                </p>
                <p>
                    <span
                    >Christian Woizischke, Software Engineering &amp; Consulting<br />31311 Uetze<br />Deutschland</span
                    >
                </p>
                <p>
                    <span
                >E-Mail: busyhumans<img src="static/eddy.png" alt=""/>woizischke.com</span
                >
                </p>
                <p>
                    Datenschutzbeauftragte/r beim Anbieter ist:
                </p>
                <p>
                    <span>Christian Woizischke&nbsp;</span>
                </p>
            </div>
            <h3>II. Rechte der Nutzer und Betroffenen</h3>
            <div>
                <p>
                    Mit Blick auf die nachfolgend noch näher beschriebene Datenverarbeitung
                    haben die Nutzer und Betroffenen das Recht
                </p>
                <p>
                    <p>
                        auf Bestätigung, ob sie betreffende Daten verarbeitet werden, auf Auskunft
                        über die verarbeiteten Daten, auf weitere Informationen über die
                        Datenverarbeitung sowie auf Kopien der Daten (vgl. auch Art. 15 DSGVO);
                    </p>
                    <p>
                        auf Berichtigung oder Vervollständigung unrichtiger bzw. unvollständiger
                        Daten (vgl. auch Art. 16 DSGVO);
                    </p>
                    <p>
                        auf unverzügliche Löschung der sie betreffenden Daten (vgl. auch Art. 17
                        DSGVO), oder, alternativ, soweit eine weitere Verarbeitung gemäß Art. 17
                        Abs. 3 DSGVO erforderlich ist, auf Einschränkung der Verarbeitung nach
                        Maßgabe von Art. 18 DSGVO;
                    </p>
                    <p>
                        auf Erhalt der sie betreffenden und von ihnen bereitgestellten Daten und
                        auf Übermittlung dieser Daten an andere Anbieter/Verantwortliche (vgl.
                        auch Art. 20 DSGVO);
                    </p>
                    <p>
                        auf Beschwerde gegenüber der Aufsichtsbehörde, sofern sie der Ansicht
                        sind, dass die sie betreffenden Daten durch den Anbieter unter Verstoß
                        gegen datenschutzrechtliche Bestimmungen verarbeitet werden (vgl. auch
                        Art. 77 DSGVO).
                    </p>
                </p>
                <p>
                    Darüber hinaus ist der Anbieter dazu verpflichtet, alle Empfänger, denen
                    gegenüber Daten durch den Anbieter offengelegt worden sind, über jedwede
                    Berichtigung oder Löschung von Daten oder die Einschränkung der
                    Verarbeitung, die aufgrund der Artikel 16, 17 Abs. 1, 18 DSGVO erfolgt, zu
                    unterrichten. Diese Verpflichtung besteht jedoch nicht, soweit diese
                    Mitteilung unmöglich oder mit einem unverhältnismäßigen Aufwand verbunden
                    ist. Unbeschadet dessen hat der Nutzer ein Recht auf Auskunft über diese
                    Empfänger.
                </p>
                <p>
                    <strong
                    >Ebenfalls haben die Nutzer und Betroffenen nach Art. 21 DSGVO das Recht
                        auf Widerspruch gegen die künftige Verarbeitung der sie betreffenden
                        Daten, sofern die Daten durch den Anbieter nach Maßgabe von Art. 6 Abs. 1
                        lit. f) DSGVO verarbeitet werden. Insbesondere ist ein Widerspruch gegen
                        die Datenverarbeitung zum Zwecke der Direktwerbung statthaft.</strong
                    >
                </p>
            </div>
            <h3>III. Informationen zur Datenverarbeitung</h3>
            <div>
                <p>
                    Ihre bei Nutzung unseres Internetauftritts verarbeiteten Daten werden
                    gelöscht oder gesperrt, sobald der Zweck der Speicherung entfällt, der
                    Löschung der Daten keine gesetzlichen Aufbewahrungspflichten entgegenstehen
                    und nachfolgend keine anderslautenden Angaben zu einzelnen
                    Verarbeitungsverfahren gemacht werden.
                </p>
            </div>
            <h4>Serverdaten</h4>
            <div>
                <p>
                    Aus technischen Gründen, insbesondere zur Gewährleistung eines sicheren und
                    stabilen Internetauftritts, werden Daten durch Ihren Internet-Browser an uns
                    bzw. an unseren Webspace-Provider übermittelt. Mit diesen sog.
                    Server-Logfiles werden u.a. Typ und Version Ihres Internetbrowsers, das
                    Betriebssystem, die Website, von der aus Sie auf unseren Internetauftritt
                    gewechselt haben (Referrer URL), die Website(s) unseres Internetauftritts,
                    die Sie besuchen, Datum und Uhrzeit des jeweiligen Zugriffs sowie die
                    IP-Adresse des Internetanschlusses, von dem aus die Nutzung unseres
                    Internetauftritts erfolgt, erhoben.
                </p>
                <p>
                    Diese so erhobenen Daten werden vorrübergehend gespeichert, dies jedoch
                    nicht gemeinsam mit anderen Daten von Ihnen.
                </p>
                <p>
                    Diese Speicherung erfolgt auf der Rechtsgrundlage von Art. 6 Abs. 1 lit. f)
                    DSGVO. Unser berechtigtes Interesse liegt in der Verbesserung, Stabilität,
                    Funktionalität und Sicherheit unseres Internetauftritts.
                </p>
                <p>
                    Die Daten werden spätestens nach sieben Tage wieder gelöscht, soweit keine
                    weitere Aufbewahrung zu Beweiszwecken erforderlich ist. Andernfalls sind die
                    Daten bis zur endgültigen Klärung eines Vorfalls ganz oder teilweise von der
                    Löschung ausgenommen.
                </p>
            </div>
            <h4>Cookies</h4>
            <h5>a) Sitzungs-Cookies/Session-Cookies</h5>
            <div>
                <p>
                    Wir verwenden mit unserem Internetauftritt sog. Cookies. Cookies sind kleine
                    Textdateien oder andere Speichertechnologien, die durch den von Ihnen
                    eingesetzten Internet-Browser auf Ihrem Endgerät ablegt und gespeichert
                    werden. Durch diese Cookies werden im individuellen Umfang bestimmte
                    Informationen von Ihnen, wie beispielsweise Ihre Browser- oder Standortdaten
                    oder Ihre IP-Adresse, verarbeitet. &nbsp;
                </p>
                <p>
                    Durch diese Verarbeitung wird unser Internetauftritt benutzerfreundlicher,
                    effektiver und sicherer, da die Verarbeitung bspw. die Wiedergabe unseres
                    Internetauftritts in unterschiedlichen Sprachen oder das Angebot einer
                    Warenkorbfunktion ermöglicht.
                </p>
                <p>
                    Rechtsgrundlage dieser Verarbeitung ist Art. 6 Abs. 1 lit b.) DSGVO, sofern
                    diese Cookies Daten zur Vertragsanbahnung oder Vertragsabwicklung
                    verarbeitet werden.
                </p>
                <p>
                    Falls die Verarbeitung nicht der Vertragsanbahnung oder Vertragsabwicklung
                    dient, liegt unser berechtigtes Interesse in der Verbesserung der
                    Funktionalität unseres Internetauftritts. Rechtsgrundlage ist in dann Art. 6
                    Abs. 1 lit. f) DSGVO.
                </p>
            </div>
            <h5>b) Drittanbieter-Cookies</h5>
            <div>
                <p>
                    Gegebenenfalls werden mit unserem Internetauftritt auch Cookies von
                    Partnerunternehmen, mit denen wir zum Zwecke der Werbung, der Analyse oder
                    der Funktionalitäten unseres Internetauftritts zusammenarbeiten, verwendet.
                </p>
                <p>
                    Die Einzelheiten hierzu, insbesondere zu den Zwecken und den
                    Rechtsgrundlagen der Verarbeitung solcher Drittanbieter-Cookies, entnehmen
                    Sie bitte den nachfolgenden Informationen.
                </p>
            </div>
            <h5>c) Beseitigungsmöglichkeit</h5>
            <div>
                <p>
                    Sie können die Installation der Cookies durch eine Einstellung Ihres
                    Internet-Browsers verhindern oder einschränken. Ebenfalls können Sie bereits
                    gespeicherte Cookies jederzeit löschen. Die hierfür erforderlichen Schritte
                    und Maßnahmen hängen jedoch von Ihrem konkret genutzten Internet-Browser ab.
                    Bei Fragen benutzen Sie daher bitte die Hilfefunktion oder Dokumentation
                    Ihres Internet-Browsers oder wenden sich an dessen Hersteller bzw. Support.
                </p>
                <p>
                    Sollten Sie die Installation der Cookies verhindern oder einschränken, kann
                    dies allerdings dazu führen, dass nicht sämtliche Funktionen unseres
                    Internetauftritts vollumfänglich nutzbar sind.
                </p>
            </div>
            <h4>Vertragsabwicklung</h4>
            <div>
                <p>
                    Die von Ihnen zur Inanspruchnahme unseres Waren- und/oder
                    Dienstleistungsangebots übermittelten Daten werden von uns zum Zwecke der
                    Vertragsabwicklung verarbeitet und sind insoweit erforderlich.
                    Vertragsschluss und Vertragsabwicklung sind ohne Bereitstellung Ihrer Daten
                    nicht möglich.
                </p>
                <p>
                    Rechtsgrundlage für die Verarbeitung ist Art. 6 Abs. 1 lit. b) DSGVO.
                </p>
                <p>
                    Wir löschen die Daten mit vollständiger Vertragsabwicklung, müssen dabei
                    aber die steuer- und handelsrechtlichen Aufbewahrungsfristen beachten.
                </p>
                <p>
                    Im Rahmen der Vertragsabwicklung geben wir Ihre Daten an das mit der
                    Warenlieferung beauftragte Transportunternehmen oder an den
                    Finanzdienstleister weiter, soweit die Weitergabe zur Warenauslieferung oder
                    zu Bezahlzwecken erforderlich ist.
                </p>
                <p>
                    Rechtsgrundlage für die Weitergabe der Daten ist dann Art. 6 Abs. 1 lit. b)
                    DSGVO.
                </p>
            </div>
            <h4>Kundenkonto / Registrierungsfunktion</h4>
            <div>
                <p>
                    Falls Sie über unseren Internetauftritt ein Kundenkonto bei uns anlegen,
                    werden wir die von Ihnen bei der Registrierung eingegebenen Daten (also
                    bspw. Ihren Namen, Ihre Anschrift oder Ihre E-Mail-Adresse) ausschließlich
                    für vorvertragliche Leistungen, für die Vertragserfüllung oder zum Zwecke
                    der Kundenpflege (bspw. um Ihnen eine Übersicht über Ihre bisherigen
                    Bestellungen bei uns zur Verfügung zu stellen oder um Ihnen die sog.
                    Merkzettelfunktion anbieten zu können) erheben und speichern. Gleichzeitig
                    speichern wir dann die IP-Adresse und das Datum Ihrer Registrierung nebst
                    Uhrzeit. Eine Weitergabe dieser Daten an Dritte erfolgt natürlich nicht.
                </p>
                <p>
                    Im Rahmen des weiteren Anmeldevorgangs wird Ihre Einwilligung in diese
                    Verarbeitung eingeholt und auf diese Datenschutzerklärung verwiesen. Die
                    dabei von uns erhobenen Daten werden ausschließlich für die
                    Zurverfügungstellung des Kundenkontos verwendet.&nbsp;
                </p>
                <p>
                    Soweit Sie in diese Verarbeitung einwilligen, ist Art. 6 Abs. 1 lit. a)
                    DSGVO Rechtsgrundlage für die Verarbeitung.
                </p>
                <p>
                    Sofern die Eröffnung des Kundenkontos zusätzlich auch vorvertraglichen
                    Maßnahmen oder der Vertragserfüllung dient, so ist Rechtsgrundlage für diese
                    Verarbeitung auch noch Art. 6 Abs. 1 lit. b) DSGVO.
                </p>
                <p>
                    Die uns erteilte Einwilligung in die Eröffnung und den Unterhalt des
                    Kundenkontos können Sie gemäß Art. 7 Abs. 3 DSGVO jederzeit mit Wirkung für
                    die Zukunft widerrufen. Hierzu müssen Sie uns lediglich über Ihren Widerruf
                    in Kenntnis setzen.
                </p>
                <p>
                    Die insoweit erhobenen Daten werden gelöscht, sobald die Verarbeitung nicht
                    mehr erforderlich ist. Hierbei müssen wir aber steuer- und handelsrechtliche
                    Aufbewahrungsfristen beachten.
                </p>
            </div>

            <h4>Datenverarbeitung zur Bestellabwicklung</h4>
            <div>
                <p>
                    Zur Abwicklung Ihrer Bestellung arbeiten wir mit dem / den nachstehenden
                    Dienstleistern zusammen, die uns ganz oder teilweise bei der Durchführung
                    geschlossener Verträge unterstützen. An diese Dienstleister werden nach
                    Maßgabe der folgenden Informationen gewisse personenbezogene Daten
                    übermittelt.
                </p>
            </div>

            <h5>Verwendung von Paymentdienstleistern (Zahlungsdienstleister)</h5>
            <div>
                <p>
                    Die Zahlungsabwicklung erfolgt über den technischen Dienstleister PayPal
                    (Europe) S.à r.l. et Cie, S.C.A., an den wir Ihre Abrechnungsdaten (Name,
                    Anschrift, E-Mail-Adresse, Rechnungsbetrag, Währung und Transaktionsnummer)
                    zum Zwecke der Zahlungsabwicklung gemäß Art. 6 Abs. 1 lit. b DSGVO
                    weitergeben. Die Weitergabe Ihrer Daten erfolgt ausschließlich zum Zwecke
                    der Zahlungsabwicklung und nur insoweit, als sie hierfür erforderlich
                    ist.<br />
                    Nähere Informationen zum Umgang von PayPal mit personenbezogenen Daten
                    finden Sie in der Datenschutzerklärung von PayPal unter
                    <a
                            href="https://www.braintreepayments.com/de/legal"
                            target="_blank"
                            rel="noopener"
                    >https://www.braintreepayments.com/de/legal </a
                    >.
                </p>
                <p>
                    <a
                            href="https://www.ratgeberrecht.eu/leistungen/muster-datenschutzerklaerung.html"
                            target="_blank"
                            rel="noopener"
                    >Muster-Datenschutzerklärung</a
                    >
                    der
                    <a
                            href="https://www.ratgeberrecht.eu/datenschutz/datenschutzerklaerung-generator-dsgvo.html"
                            target="_blank"
                            rel="noopener"
                    >Anwaltskanzlei Weiß &amp; Partner</a
                    >
                </p>
            </div>
            <p>Stand 24.02.2023</p>

        </g:HTMLPanel>
    </g:HTMLPanel>
</ui:UiBinder>