<!DOCTYPE ui:UiBinder SYSTEM "http://dl.google.com/gwt/DTD/xhtml.ent">
<ui:UiBinder xmlns:ui='urn:ui:com.google.gwt.uibinder'
             xmlns:g='urn:import:com.google.gwt.user.client.ui'>
    <ui:style>
        .title {
            margin: 0 0 14px 0;
            font-size: 16pt;
        }

        .caption {
            font-weight: bold;
        }

        .hint {
            margin-bottom: 10px;
            color: #E80000;
        }
    </ui:style>
    <g:HTMLPanel>
        <g:HTMLPanel ui:field="english">
            <div class="{style.title}">Terms of Usage and Privacy Policy</div>
            <g:Label ui:field="hintEnglish" visible="false" styleName="{style.hint}" text="Please read carefully and click the agree button below."/>
            <div class="{style.caption}">Preamble:</div>
            <div>
                The service busyhumans.com provides access to public and protected content.
                Protected content can only be viewed by users with a personal account.
                Pages with public and/or protected content can collect anonymous data of usage behaviour through
                logging of network traffic and through cookies.
                The following document chapters describe the terms of usage and privacy policy for registered
                users of busyhumans.com.
                The user is asked for explicit consent before the following parts come into effect.
            </div>
            <br/>
            <div class="{style.caption}">1 - User Account:</div>
            <div>
                Some features of this service can only be used by registered users.
                A registered user is a user with a personal user account.
                A user account can be connected to a Facebook or Twitter account, depending on the used login method.
                This connection will be established when the user first logs in via the Facebook or Twitter login button.
            </div>
            <br/>
            <div class="{style.caption}">2 - Personal Data:</div>
            <div>
                The personal data collected by busyhumans.com is categorized as follows:
                <ul>
                    <li>
                        <b>User information:</b>
                        Personal information that is entered on busyhumans.com by the user
                        (including but not limited to the name and the email address)
                        and data that may be transmitted from Facebook or Twitter to busyhumans.com.
                        The nature of this transmitted data is described in the Facebook or Twitter dialog window when the user gives
                        his/her consent to the usage of this data by busyhumans.com.
                    </li>
                    <li>
                        <b>Media content:</b>
                        Texts, links and embedded or uploaded images and videos that are provided by the user.
                    </li>
                </ul>
            </div>
            <br/>
            <div class="{style.caption}">3 - Collecting personal data from external services:</div>
            <div>
                This section only applies to users who use the Facebook or Twitter login method.
                The user gives his/her consent to the transmitting of personal data from Facebook or Twitter to busyhumans.com upon
                the first login and upon possible future changes to the extent of the transmitted data via the according
                Facebook or Twitter dialog window.
                The transmitted data may be retrieved from Facebook or Twitter again in the future without any further consent as
                long as the initial usage consent is not withdrawn.
            </div>
            <br/>
            <div class="{style.caption}">4 - Usage of personal data:</div>
            <div>
                The user information may be published on busyhumans.com unless the user explicitly withdraws his/her
                consent.
                Media content can be assigned to a license white it is being provided by the user.
                Media content that is not assigned to a license will become property of busyhumans.com.
                The personal data is not transmitted to any third party.
            </div>
            <br/>
            <div class="{style.caption}">5 - Withdrawal of the data usage consent:</div>
            <div>
                The user can withdraw the consent of data usage at any time without mentioning any
                reasons, as long as the data is not assigned to a license that allows further publication.
                In consequence of a withdrawal the access by any user to all parts of the personal data will be blocked.
                In case a third party publishes personal data about any other person on busyhumans.com, the affected
                person can effect the deletion of this data.
                A consent withdrawal or a deletion request must be directed at info@busyhumans.com.
                A deletion can only be performed if the requesting person is the affected person or acts on behalf
                thereof and can provide a proof about that.
            </div>
            <br/>
            <div class="{style.caption}">6 - Validity:</div>
            <div>
                The terms of usage and the privacy policy may be changed at any time.
                Users with a user account will be notified about these changes and asked for consent on the next usage
                of busyhumans.com.
                The access to this service will be blocked until the user explicitly declares his/her consent to the
                changes.
                An explicit refusal corresponds to a withdrawal of the data usage consent.
                Should any parts of the terms of agreement and/or the privacy policy be invalid, other parts
                will remain intact.
            </div>
            <br/>
            <div>
                Please send your questions, suggestions, or wishes about these terms to info@busyhumans.com
            </div>
        </g:HTMLPanel>
        <g:HTMLPanel ui:field="german" visible="false">
            <div class="{style.title}">Nutzungsbedingungen und Datenschutzerklärung</div>
            <g:Label ui:field="hintGerman" visible="false" styleName="{style.hint}" text="Bitte aufmerksam lesen und mit dem Button am Ende der Seite bestätigen."/>
            <div class="{style.caption}">Vorbemerkung:</div>
            <div>
                Der Dienst busyhumans.com bietet frei zugängliche und zugangsbeschränkte Inhalte.
                Zugangsbeschränkte Inhalte können nur mit einem persönlichen Benutzerkonto abgerufen werden.
                Frei zugängliche und zugangsbeschränkte Seiten von busyhumans.com können anonyme Daten zum
                Nutzungsverhalten durch Protokollierung der Serveranfragen und durch Cookies erfassen.
                Es folgen die zustimmungspflichtigen Teile der Datenschutzerklärung und die Nutzungsbedinungen für
                registrierte Benutzer. Der Nutzer wird vor inkrafttreten dieser Bedingungen um explizite Zustimmung
                gebeten.
            </div>
            <br/>
            <div class="{style.caption}">1 - Benutzerkonto:</div>
            <div>
                Einige Funktionen dieses Dienstes können vom Nutzer nur verwendet werden, wenn er bzw. sie über ein
                Benutzerkonto bei busyhumans.com verfügt.
                Ein Benutzerkonto bei busyhumans.com kann an ein Benutzerkonto bei Facebook oder Twitter gebunden sein,
                falls die Facebook- oder Twitter-Loginmethode verwendet wird.
                Diese Bindung wird beim erstmaligen Anmelden über den Facebook bzw. Twitter Login-Button erstellt.
            </div>
            <br/>
            <div class="{style.caption}">2 - Personenbezogene Daten:</div>
            <div>
                Die von busyhumans.com erfassten personenbezogenen Daten werden wie folgt kategorisiert:
                <ul>
                    <li>
                        <b>Informationen zur Person:</b>
                        Daten, welche der Benutzer selbst eingibt (z.B. Name und Emailadresse) sowie Daten,
                        welche von Facebook bzw. Twitter an busyhumans.com übermittelt werden.
                        Die Zusammensetzung der übermittelten Daten wird im entsprechenden Facebook bzw. Twitter Dialogfenster angezeigt, wo der
                        Nutzer seine Zustimmung zu der Nutzung durch busyhumans.com erteilen oder verweigern kann.
                    </li>
                    <li>
                        <b>Medieninhalte:</b>
                        Eingegebene Texte sowie verlinkte, eingebettete und/oder hochgeladene Bilder oder Videos.
                    </li>
                </ul>
            </div>
            <br/>
            <div class="{style.caption}">3 - Erfassung personenbezogener Daten über externe Dienste:</div>
            <div>
                Dieser Abschnitt bezieht sich ausschließlich auf Benutzer, die die Facebook- oder Twitter-Loginmethode verwenden.
                Der Nutzer erklärt bei der ersten Anmeldung und bei zuküftigen Änderungen des genutzten Datenumfangs im
                entsprechenden Facebook bzw. Twitter Dialogfenster sein Einverständnis zur Übertragung von personenbezogenen Daten
                von Facebook bzw. Twitter an busyhumans.com. Die dabei übertragenen Daten können ohne erneute Einverständniserklärung
                im weiteren Nutzungsverhältnis erneut von Facebook bzw. Twitter abgerufen werden, um deren Aktualität zu
                gewährleisten.
            </div>
            <br/>
            <div class="{style.caption}">4 - Nutzung personenbezogener Daten:</div>
            <div>
                Alle Informationen zur Person dürfen auf busyhumans.com veröffentlicht werden, sofern der Nutzer dem
                nicht ausdrücklich widerspricht.
                Medieninhalte können beim Bereitstellen durch den Benutzer einer Lizenz zugewiesen werden.
                Wenn keine Lizenz angegeben ist, gehen die Medieninhalte in der Besitz von busyhumans.com über.
                Es werden keine personenbezogenen Daten durch busyhumans.com an Dritte übertragen.
            </div>
            <br/>
            <div class="{style.caption}">5 - Widerspruch zur Datennutzung:</div>
            <div>
                Ein Widerpruch zur Nutzung der personenbezogenen Daten ist jederzeit ohne Angabe von Gründen möglich,
                sofern dessen Veröffentlichung auf busyhumans.com nicht durch eine geltende Lizenz genehmigt ist.
                In Folge des Widerspruchs werden die betroffenen Daten für andere Nutzer unzugänglich gemacht.
                Sollten personenbezogene Daten einer Person durch Dritte an busyhumans.com ermittelt worden sein, so
                kann die betroffene Person eine Löschung dieser Daten erwirken.
                Ein Widerspruch bzw. ein Löschungsantrag ist schriftlich an info@busyhumans.com zu stellen.
                Die Löschung kann nur durchgeführt werden, wenn der Antragsteller die betroffene Person ist bzw. in
                dessen Auftrag handelt und einen Beweis dafür hervorbringt.
            </div>
            <br/>
            <div class="{style.caption}">6 - Gültigkeit:</div>
            <div>
                Die Nutzungsbedinungen und die Datenschutzerklärung können jederzeit geändert werden.
                Nutzer mit einem Benutzerkonto werden beim nachfolgenden Betreten von busyhumans.com benachrichtigt und
                um Einverständnis gebeten.
                Der Zugriff auf den Dienst wird gesperrt, bis die Einverständniserklärung durch den Nutzer erteilt
                wurde.
                Eine explizite Verweigerung des Einverständnis entspricht dem Widerspruch zur Datennutzung.
                Sollten Teile der Nutzungsbedinung und/oder der Datenschutzerklärung ungültig sein, so behalten die
                übrigen Teile ihre Gültigkeit.
            </div>
            <br/>
            <div>
                Sollten Sie Fragen, Anregungen oder Wünsche zu diesen Bedingungen haben, wenden Sie sich bitte an
                info@busyhumans.com
            </div>
        </g:HTMLPanel>
    </g:HTMLPanel>
</ui:UiBinder>